[16-10-2020] 股市直擊 + 波神信眾區

聽大大的話，讓深圳受傷

成個老襯 從此被困

生活係獨立嘅開始，婚姻係生活嘅盡頭，Welcome!

4清仲食緊新囡囡....禾就到盡頭，公平咩

最鍾意睇人結婚

連燈仔一致話 iPhone 12 唔會賣得

wdllm

Yolo AAPL call
Then 12pro 512 la